ive入u可能性

小弟sem2完overall 2.61gpa 之後三個sem係咪幾努力都追五番入u門檻

3.7先好諗啦

五你老母

讀ive仲要唔過三
你弱智？

on9仔 2.61仲想學人入u

可能我五適合讀書，多謝各位既意見

讀設計2.8入翻八UGC

讀設計2.8入翻UGC

ouhk 收， full time

ou啦

你邊科先

唔

rem 產業管理

UGC 就應該冇架啦
可以試下樹大，OU，同speed 等等的自資課程
再唔得都有ive 同外國合辦嘅Top up

啱佢啲垃圾讀

OK thx

雖然好仆街 但都無講錯

反省中

ive係可以入u

不過睇你gpa都知你讀得ok差

我當你有topup 收你, 都怕你畢唔到業

畢業出黎做野, 有心就再pt 讀degree

咁你覺得top up至少GPA去到幾多先至handle到？雖然而家努力可能太遲但係我都會盡力而為

得2.6 你無溫書去考？

我仲衰我係由基礎文憑再上hd我依家poly

我咁多年ive全部都3.9左右先岩岩好上有8大
你連字都未打得好算喇讀書依d野好睇天份，你都係出黎做野再諗跟著條路點行

我聽過最低入u都要3.5